每個月洗幾錢使facial

如題
每個月用700蚊針清加保濕皮膚又唔多有明顯改善
好肉赤

有無單次收廢保濕去印facial介紹

交友app好多

1000UP

每月700都覺得貴，建議你先轉過份工

窮阿嘛
唔似連登仔個個50k

兩個星期一次，一個月共800

0

買部家用AQUA PEEL
自己清潔
再自己做PEEL
慳唔少

0.0